---
title: "kalam adigey song lyrics"
album: "Ardha Shathabdam"
artist: "Nawfal Raja AIS"
lyricist: "Rahman"
director: "Rawindra Pulle"
path: "/albums/ardha-shathabdam-lyrics"
song: "Kalam Adigey Manishante Evaru"
image: ../../images/albumart/ardha-shathabdam.jpg
date: 2021-03-05
lang: telugu
youtubeLink: 
type: "love"
singers:
  - Anurag Kulkarni
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaalam adigey manishante evaru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kaalam adigey manishante evaru"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Musuge tholige migilindha nivuru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Musuge tholige migilindha nivuru"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ye dharmam ninnu nadipisthundi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ye dharmam ninnu nadipisthundi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ye nyayem ninnu gelipisthundi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ye nyayem ninnu gelipisthundi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neeloni naijam ninu padadosthunte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neeloni naijam ninu padadosthunte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ye neethi bathikeno
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ye neethi bathikeno"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Rajjulu poyina rajyalu maarina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Rajjulu poyina rajyalu maarina"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maarindha emaina maarena emaina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maarindha emaina maarena emaina"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ardha shathabdam antha yuddam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ardha shathabdam antha yuddam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ye chattamunna em labam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ye chattamunna em labam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Badhulu ledhe bathuku ledhe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Badhulu ledhe bathuku ledhe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ye gelupu kosam saage nee raname
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ye gelupu kosam saage nee raname"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaalam adige manashante evaru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kaalam adige manashante evaru"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Musugey tholige migilindha nivuru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Musugey tholige migilindha nivuru"/>
</div>
</pre>
